# ПЕРЕПИСЧИК/Copyist - проект по копированию текстовых файлов #

УРААА РИДМИИИ~~~.

### Что тут находится? ###

* 4(!) класса с разными реализациями для одного проекта:
* 2 класса с реализацией последовательного копирования(во многом похожи)
* 2 класса для реализации параллельного копирования(класс с конструкторами и Main)

### Как это использовать? ###

* Запустите один из классов с именем Copyist_
* Оба файла будут скопированы
* Возможность копирования файлов из заданных пользователем директорий
* в заданные пользователем директории пока в плане разработки
* В констоль будет выведена строка, обозначающая конец копирования
* Также вы увидите время выполнения кода в милисекундах

### ПОЖАЛУЙСТА. НЕ СКИДЫВАЙТЕ НАС В ОЗЕРО!!! ###

### Ху ду ай талк ту? ###

* Chelnokov E.I. 16IT18K
* allergovitchone@gmail.com
* vk.com/allrgvtch
